Eason 同 軒仔

法唔法國依家香港比較活潑男歌手得番Eason 軒仔既歌先比到你享受既感覺 , 果種技巧同感情
無論係翻唱 Live 個種感染力唔係講笑 . 其他歌手真係未比到呢種感覺,就算幾咁努力 有啲野做唔到就係做唔到.

依家有好多歌無論詞定曲都唔錯,但最後出到黎結果 都係好聽 K歌用.

女歌手既話 新人黎講我覺得Gin Lee 唔錯.

我入嚟係引戰 唔係觀戰

利申eason

正字

睇到活潑笑左

仆街打錯字

兩個都好撚鍾意 鍾意到自己分唔出鍾意邊個多啲